(冇圖) 海外利迷: 死25狗蘇亞雷斯已失去我們利物浦嘅尊重！！

他日你蘇亞雷斯 生老病死 有咩頭暈身㷫 風濕骨痛
我哋海外利迷都不屑一顧

the club that made your name 笑撚死人咩， 當年哨牙蘇made 猁 name 就差唔多

人哋牙蘇仆心仆命最後猁畀到啲咩嘢人

我仲迷緊蘇

死利狗個亞軍都係牙蘇一個人carry翻黎咋，人地都未渣咪屌柒d垃圾隊友你地憑咩嬲

鏟哂草咁 反下都唔得？
當年大衛雷斯對車仔入波 鏟完草都道歉喇

made your name??????
當年係人地carry你地隊 唔係你地隊carry人地仲要跣走人地個冠軍

痢狗真係好撚肉酸

下場蘇牙要烏龍4球送利物浦入決賽

企撚開d喇
浪費咗so9 咁多年青春都未撚同你班垃圾計

都走咗4年，仲要賽前講到明佢會慶祝，咁都畀利迷屌，痴線

痴線

天下痢狗一鳩樣

講到咬咬好恨俾條傻鳩尊重咁

全部假痢

Wfc
入左先係侮辱

個獎牌俾謝四跣走左

唔差在睇埋蘇9 IG 又被利迷攻陷

唔好比我入波囉

痴撚線猁迷有冇咁撚戇鳩呀

有冇呀蘇慶祝完發現隊友冇跟上嚟而失望個張gif

Ajax笑而不語

SO狗識你老鼠咩

巴塞名宿隊 VS 猁狗名宿隊
講得出先好笑

入波唔剷草唔通剷你老母咩死痢狗
去到晏菲路前場剷返去中場添呀

冠軍被班豬隊友敗走咗
入波又唔同佢慶祝
依家佢每次入波 球皇都過去攬住佢
洗俾面你班垃圾咩

做巴塞名叔啦，仲做痢

利記名叔跣走左阿so英超點計

跣撚走人地個冠軍仲屌鳩人
係咪又係假猁來

駁唔到

笑唔笑死人呀 利狗

講到牙蘇欠撚咗你地猁咁

睇下c朗入曼聯波 慶祝埋
踢埋曼聯出局
賽後奧脫福一齊唱ronaldo ronaldo ronaldo
就知球迷質素分別

艾迪巴約咁跑全場剷草

有無呢條友個on9樣放上黎比大家欣賞下

佢句唔洗旨意d 怨婦味真係出哂黎

你已被打成假利

阿積士名宿

獎牌猁冇能力拎就賴落啲球員度

講真，曼聯先真係make c 朗from nothing
so7 一定唔係

本身全世界都欠左